\begin{table}
\begin{tabular}{|r|p{.38\textwidth} | p{.24\textwidth} | }
\hline
Nombre  &  Operaciones de la \acs{API} no distribuidas\\

\hline
Rol &  Usuario\\
                    
\hline
Descripción  &  Poder realizar distintas operaciones sobre el mundo virtual. Algunos ejemplos serían crear eventos u objetos, eliminarlos, pintar una ruta, etc.\\

\hline
\multirow{ 1}{*}{Condiciones de aceptación} &  Las operaciones deben funcionar correctamente de acuerdo a lo especificado por el cliente\\
                     
\hline
\end{tabular}
\caption{Historia de usuario 3: Operaciones de la \acs{API} no distribuidas}
\label{historia-tres}
\end{table}

% Local variables:
%   coding: utf-8
%   ispell-local-dictionary: "castellano8"
%   TeX-master: "main.tex"
% End:
